香港警察再見

一國一制下警察人工唔會再有兩皮野

支持黑警3000蚊人工

冇錢食海底撈啦

離解散警隊不遠矣

幾時搞個警察遊行

樓都供唔到即刻負資產

30歲人點搵工

國安機構>popo再見

如果依家警狗識驚 矛頭指返中共
連登仔會點睇?

你大錯特錯
香港警察咪係香港國安

到時啲樓都收歸國有
負唔負家產都一樣冚家剷啦

公安全面接替黑警 到時睇下佢哋班condom點

7000蚊養到 點解要比兩皮野
廣洲同志仲聽話啦

警狗識驚嘅機會仲細過支爆

宿舍醫療福利人工特權 全部一夜冇哂

以後改叫公安民警

呢d工具，真係點會值錢

524港島定九龍？

佢地既罪孽要死全家先還得清

真 而家實哄住班黑警話乜都唔會變
事實你睇下香港就知 點會唔變
大家處事手法唔同 你地甘於屈服係班支那仔手下做野咩
佢地呢一刻可能仲under你聽你講
到有一日學晒你地啲野咪一腳伸開囉 我要真攬炒 一齊同歸於盡喇 到死個刻啲支那仔都只會當你係中國香港人 低人一等

condom

情願比真公安打

唔好話30歲
大部份差佬都係做唔成其他工先去做
唔做差佬無技能，無工作經驗
最多走去做保安

我記得細個聽書講過中國鍾意派隔離城嘅公安黎守，咁樣打人會落力啲

有強力部門，警察變condom

等佢地慢慢打

六四都一樣，專登搵其他軍區既屠城，就係驚北京軍佬會放屋企人生甚至叛變一齊上

利益衝突

貪番黎咪得

之咪係，只要慳飲慳食，唔好亂洗錢賭錢課金落手機game已經夠生存

餓你唔死，飽你唔親

唔喎
一齊死

真。condom

香港狗得番1個月5K
OT又冇得呃
睇下點撚樣供樓

點解mon po狗唔出黎回應下

大陸公安取代黑警

咪撚圍爐打飛機啦 成隊狗完成哂任務 kpi爆哂啦
會炒咗佢？你有病？

支共：操你媽B, 每年幾百億花在香港警察有屁用? 我把錢貪掉更好

阿爺拎啲錢買多架林寶唔好？

香港人係二等公民, 邊有$7000咁多

支持國安

A

樓主點得出呢個結論？

用完即棄

Condom

阿爺話廣州調過黎不過算啦 比盡7000
兩萬就發夢啦

condom仔去中国食海底撈啦

Dom dom dom dom dom domdom

呀蛇唔洗驚。
之後有得收片，條數喺返度。

仲有班就退休嘅
公屋同長糧都無撚埋

叫黨養你地啦柒頭

有國安
仲駛要呢班已經臭哂的condom?

收規

CONDOM仔 898

漏左，只要唔好再食咁多冰，每月7000夠生存啦！

班狗都唔係自己人
點會比你收片呀

即刻取替班仆街

出面有post講中國會派人黎香港執法

鎮壓唔住幾百億咁輸添呀 幾萬個差佬嘅人工算得咩

真 不嬲支那維穩費係出最多

公安話要同工同酬

結果就係香港警察減人工

直接武警取代

大叫屌你老母

坚决支持爱国爱党国安人员在港严正执法！
坚决反对走资派别香港警察干预内部事务！

食花生

为什麽香港公安的薪水那麽高?
为国家服务不应该追求回报

因為自身利益受損
而將矛頭對住中共
咁只要中共比番d甜頭佢地
佢地咪又係打回原型

支持國安來港執法 解散警隊！

一定只會多人工

慳返既錢直接入落主席戶口，仲唔叩頭謝恩？

可以講粗口架咩
侮辱自己=侮辱警隊

咪傻，起碼等到真係新疆化先會棄班condom

$3000 thx

德國國軍都會取代納稅SA衝鋒隊

差佬等取締

狗嘅人工係香港政府負責，香港市民埋單

國安狗就中央出糧，屬性等同駐港解放軍

所以我唔明點解會影響公狗嘅人工

希望死全家

打下飛機好喇
郁乜部門都好
一定唔會郁班黑警
只會出高人工俾黎香港做嘢嗰班

為國家效命是光榮的是自豪的 這些是錢買不到的 不只義務為國家賣命 更應該捐獻給國家讓國家強大起來

好驚阿～

住宿舍渣人地

全體公務員降薪

啲狗以後嘅工作：幫公安挽鞋、頂痰罐、接煙灰

支持香港警察建國

誓死守護警狗權益

日日要換新裝

日日加人工

呢個價，仲扣唔扣五險一金？扣完7000得返5000？

幫公安洗廁所, 再唔係做活靶, 可能高人工d

擁兵自重，兵變未

轉做人民幣，仲會咁高人工？

之前都話研究緊香港人考大陸公務員
好快就會 大陸人考香港公務員

黑警真係準備,,,,

你咁樣係唔會令我驚架

好多狗都咁諗：搵埋依幾個月就移民

職業填咩好

食完花生再清算
一世唔會忘記呢一年佢哋既所作所為

唔係班毅進狗亂咬人嘅話
國際社會都唔會咁關注香港
佢地唔駛處決算係咁

佢地咪又係做公安下隻狗

鬼會炒咩 香港人埋單炸嘛

對！ 香港警察已完

解散警隊公安治港

唔會咁樂觀

真

班狗仲諗住咬長糧退休

有國安仲洗要你班垃圾

popo參與過咁多涉及國家機密既事，等比滅口啦

當直接成立機構 比你都唔會請香港身份嘅人做啦
唔怕佢地陽逢陰違咩

推

有解放軍都夠做

老豆97前公務員
部門解散後比左筆類似遣散費嘅錢
今次老果班就話退休
後生果班搵工HR問佢以前做啲咩
係咪要答Er..Er..打人

又佗槍遊行囉

所以支持真一國一制
解散警隊 公安治港

到時狗咬狗
香港警察:企係到 你邊到架 拎身份證出黎
公安:操你妈 我内地公安 你不认识我吗!!
香港警察:
香港警察:大...大哥

咁特首都應該得8千。

普通公務員咁得幾多

打哂飛機咁 香港政府大把錢 只會出多份糧俾公安 點會少 咪撚發夢啦

各方面都係國安好過港警，又平d

班警嫂要出黎做啦

寧願要公安都唔要而家呢班垃圾
攬炒

屌咩香港狗連被都唔識摺 憑咩拎返$7000

除左保安邊到請毅進學歷又狂燥？

做condom喇

佢哋點會理呀
佢哋都無腦嘅
真正攬炒嘅根本就係佢哋
成日以為自己好撚正義

到佢哋被取代可能會政變.

達成訴求，解散警隊

由公安同志取代

都搵夠啦

食海底撈同飲啤酒
on99 condom仔 死到臨頭都唔知咩事

速龍 vs 解放軍

聯合次要敵人 打擊主要敵人

話撚咗係condom啦

你太天真喇 錢可以袋落自己袋既 點解要落你袋

呢D飛機POST
除左圍爐自HIGH有乜用
自HIGH就不推文啦

Ff完未 點會郁班狗

黑警識用腦就唔係黑警啦

唔好傻，緊係要係交多啲稅出高啲人工比公務員。你有得唔交？

佢地撚有腦諗咩
學bob叔話齋可能梯形面積都唔識計

國安會告佢地叛國

會唔會係搏警察倒戈呀

到時真係開真槍打翻中共轉頭

或者咁講
班狗而家咁大權係因為中聯辦授權直接架空曬 政府ao文官
原因就係支共要扮有一國兩制
所以唔會明面上介入
但係佢地而家r爛塊臉 直接係香港開東廠
咁班狗咪冇曬利用價值

我ok 如果佢哋贏到

問下福建幫請唔請人

完成歷史任務

為國家服務喎...點會講錢

坦克轆狗

港警痛失強姦權

咁移民都要填職業

無錢買粉 改幫手賣/販運

再見 香港警察再見 傻人 的聲音漸變少

警察人工同公安體齊

話自己係猶太人

戇鳩, 班黑警已經轉型啦, 個個開始走粉賣冰呀

我寧願要公安 起碼唔會打人

應該跟從國家， 跟返公安人工

差緊句NMSL

殺咁多人都係做condom
慘囉

班垃圾一萬蚊都俾多佢啦

有武警使撚高薪養住班目不識丁嘅毅進仔

哈...兔死狗烹

帶色！ 係全部！

做condom過唔過癮呀黑警

除左保安 其他講你寫cv寫做過香港警察 見工個個好大機會係佢面前當場扔落垃圾桶

金鋪真係解散警隊la 變公安

88 好行唔送

攞去共產啦，屌

支持驚察同公安睇齊

支持正式聘請廣東公安，減輕公共開支

轉收黑錢保護費

公安食海底撈要錢既咩

成班文盲無撚讀過書可能唔識驚 分分鐘以為有得升官發財

多謝中央

1000都比多佢

工具人

同老解同酬啦 5000差唔多啦

佢班柒頭邊有錢俾首期？高級都係住村屋咋。

唔好係到FF...
維穏仲要佢地
或許有日會變, 不過一定唔係依家

老解識摺被先拎到5000咁高，班弱智4500啦

留名睇香港白衫向公安散仔敬禮

成班弱智依你邏輯係咪全體公務員都會減薪，同大陸睇齊？打飛機ff就叻

我覺得而家話公安取替警察
全部人拍手喜迎

其他公務員做果d 野搵大陸仔會做到？ 英文都唔識多個

班pc仔憑咩移
學歷？定資產？

班差佬成功爭取一國一制

共匪話香港只係「小漁村」所以黑警每月只係得$1800 人工

靠警察宿舍咋嘛

5大訴求有一樣成功咗啦

點解一國一制會減人工先

香港警方搞咁耐都搞唔掂 一於用國內的精英公安 全面取代警察！

交換啦，叫佢地上大灣區

炒撚哂班冰販 請平公安

企係班垃圾對面笑九佢地

on 9，咁其他紀律部隊未又係會減薪？FF最撚叻

黑警降格做城管+減7成人工
再成立香港公安機關由大陸人接管

笑死，五險一金都出埋

直頭俾公安取代理啦

班冰販有狗宿有撚錢買樓咩

魏晉仔無得輸，驚閪咩？

7000蚊

畢京一貫做法係拉一派打一派

香港完左啦， 穩定返啦， 就會解散驚隊

剝削哂你班市民繼續加人工俾佢地都得啦

老婆移咪得

明正言順回應訴求

班狗啲ot 錢一早賺夠 上哂車 唔好講話本身已經有宿舍 兒登廢青 工都冇仲係到打飛機 比人笑緊都唔知

過幾日又搞野比錢人賺啦 傻仔

最驚係用香港人工請佢地
不過咁搞法班低級狗肯定無得升
人地支國公安個個都大學畢業
就算係野雞大學都好睇過毅進仔

既然係咁 保持信念
我哋一於鬥紅鬥愛國

點解香港警察人工高過大灣區公安
支持成立工會為大灣區公安爭取權益
人工一定要睇齊!

唔好FF啦 睇下澳門有冇減人工 打得你仲甘呀

其實中共唔會容立到一支唔係直接受控於黨既武裝部隊。

一係會派黨委黎監督，一係成個警隊高層轉做黨員，機會少d但都會可能發生既就係收返特區政府既警權

Condom仔 係呀 你呀

希望廣州既同志能夠落嚟維持治安

到時俾公安操死媽b

班毅進黑警每次出動都失撚控
支共最大忌係持武器者唔聽話, 黑警肯定俾公安削權

至於邊個會提出整頓黑警? 咪就係大Sir PK鄧總書記囉

再見警察～
歡迎公安

人工都同國安睇齊

警察變成comdom

國安咪即係東廠

講公務員好過啦

我覺得係好似公務員咁, 慢慢裁員.

廣州公安平咁多, 做乜要請香港驚察?

幾時遊行? 我要幫廣東公安平權

係囉 澳門警察人工仲高過香港
連登仔真係ff天王

袋底撈就有佢哋份

咁睇嚟我要去入境處改名了

落地獄面對魔鬼啦

大家一齊落地獄啦

屌
唔制呀

無人遊行，警察根本無野做，炒人同齊齊扣減人工囉

支持
鳩sir一齊去！！！

公安一齊排樓

到時公安加入香港狗隊
因為中共根本唔信你香港人
就算你肯幫支共做屠夫 都只係一個Condom
難保你有日收美國佬錢 咪即係多支槍

Can’t agree 摩牙

收虧都收到仆街啦 發發

支持香港警察同治治安，同工同薪

入職受訓做狗都唔只兩皮啦咼樓主

收返佢哋啲炮做民警啦

我地香港小小一條漁村
1800-2000都已經係高收入人士了

估唔到最後係用呢個方法先搞到黑警

心都涼曬
If we burn, dogs burn with us!

做城管啦你地

咪傻囉，區區3萬隻狗仔就想嚇到雜種，
d狗夠膽矛頭對住中共，
咪攞曬佢地祭旗囉，
到時仲可以扮到自己公正嚴明，
幫你地平反返721，831同一大堆被自殺案

公安同志將全面進場

如果香港班狗唔減人工 到時就會互鬥

支持武警

黑警暴動都似

G持公安取代popo

仲宿咩舍呀
返大灣區住

支共用完黑警之後咪即棄囉
而家支那公安可能仲會同黑警講「同志們，要平亂，辛苦你了！」
遲D每間警署都由公安接手
你班黑警仲有冇掟企

至於邊個會批咁做？
PK鄧再上位咪落Order 囉
話要整頓內部風氣
同大灣區執法機關接軌

價低者得

仲有民建聯呢
都係condom

依家佢地都比中央慢慢雞緊都仲未知醒
好快就會直接解散加拉人
然後收返啲丁地 到時候香港最後嘅抗爭者就係鄉黑

出國安法黑警都仲唔倒戈真係蠢過隻豬

邊止兩皮，而家做狗最低都兩皮五，當俾盡萬二請個公安，論愛国論服從都唔夠人地黎，憑咩繼續用而家啲散仔

睇黑驚啲人工上去上面，等大陸啲公安主動落呢做

Mon po 狗！ 你驚唔驚呀？

幻想總是美好的

岩呀 寧願要班真公安 反正一撚樣

班垃圾點同公安鬥？

清算condom不嬲都係好重要既維穩手段
清哂幾千隻防暴 告幾百隻祭旗 搵武警志願來港
到時一定幾百萬人開香檳
支那:一舉兩得

打少陣飛機，澳門係好好參照，唔好咁樂觀

Jeng

真，唔明點會得出呢個結論

警察只會越嚟越大權力

咪係 比埋宿舍 $7000真係夠哂

公安就愈來愈大權
你又唔係講普通話，又唔係正统中国人，
憑咩收咁高人工同有咁大權力？

同廣州人講 落香港幫手
每人加2000

黑警到時真係可以死全家了

駐港公安淨係會理政治問題
日常治安仍然要有人負責
佢地根本零影響
係得連登仔打曬飛機覺得佢地會一齊仆街

林鄭：回應市民訴求，解散警隊

即棄用具嚟架咋同紙杯紙碟同level

轉做看更。

用香港前途攬炒黑警

飛機都唔畀人打咩？

狗本來係唔理政治事，管嘅係治安

國安就等同97前嘅英國政治部

兩個晤同部門唔同職能

請中國人來香港當黑警，不用$5000，點解要用$2XXXX請你香港人來當黑警？而且，香港人又不是根正苗紅⋯

國安狗要理埋香港治安，係有幾撚唔得閒

黑警人工一定要同武警大哥睇齊

班死黑警見到國安法 有冇諗過自己之前做過乜撚嘢

香港本地班警察
本身就是讀書唔叻
個腦就不太會想
再加上不讀歷史
特別是中國共產黨的歷史
容易受到共匪有心輿論導向
當利用完，就甚麼都不是

因為佢地冇腦

連結上面國安
一國一制 點解港狗可以咁高人工 咁好福利

師兄心水清 殺人一了百了

全部藍衫換公安
200幾億照袋入大陸公安局袋 fat fat la

比六千搵一個公安打人
比二三萬又係搵得一個港囝打人
高級少少仲去到六七萬
你當習大大唔識加減數呀

我夠寫包單 人工變七千 一撚定無人做

解放軍係香港除左國防 唔應該參與任何野

但而家國安法 直接係香港成立總部 成立一個武裝部隊去維隱 佢地既人個功用同班狗一樣

你覺得重會唔會留另一個武裝組織（狗隊）係香港？

今日仲有傻仔出黎亂咁凍人資產，係都要做壓垮外資嘅稻草，完全冇謀略，做多左，今鋪如果老共唔彈弓手，硬做，狗，立會，同ce班子應該會一齊做condom，用黎平復情緒同埋討好我地

爱国唔应该受薪

同埋班狗仲受過萬惡西方教育毒害

生命麵包都食唔起啦

咪發夢啦

一國一制澳門警察都3皮野
唔好打飛機啦

陀槍遊行
到時係遊行定政變

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhh

人地小學未畢業 你叫佢加減數會唔會苛刻咗啲

if we burn you burn with us

支持中國公安全面取代香港警察

香港小漁村仔
應該未到鄉鎮價1500夠架啦

公安>hk police

香港警察既存在 算唔算 港獨？

支持公安

特別係前線低學歷散仔，又無長處，矮肥柒雜牌軍，無裝又驚過閪，d外省大陸仔為個錢殺人放火都夠膽做。毅進仔知唔知當年64支共係用外省軍隊揸坦克入城殺人？ 你班友等做condom 喇

2020工業行動正式啟動

所以香港點解會搞成咁 唔好咩撚野斷估都拎上黎up啦 好多細蚊仔唔識又當中 想比人笑咩搞到黃絲質素差到咁 唔好on99咁啦

隔離食花生

唔敢睇

其他地方唔知，我表哥係廣州當差，每月出糧落袋三萬出頭人仔，加單位宿舍加各種津貼。正科級

快撚啲
好想核武式攬炒

腰圍過33果d應該可以揾定工先

直接引入外勞

一國一制 無哂藉口同機會去拉人
警察人工去翻皮幾野
大陸公國有得跳point??
有家底咪升到 無？
一世一皮野啦
出到黎無人敢請
笑撚死

支持公安
香港需要專業公安

香港呢d 小漁村500得啦

冇咗狗隊

多咗政治部

Push

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

公安好野

有咩點睇 咪由佢地打餐死
冇人會可憐

有遠見當初就唔會咁落力幫手鎮壓啦
佢地個腦只係諗到咁上下水平既野

雖然我都好想發生
但依類圍爐打飛機 精神勝利法POST真係...
都唔知好笑定好嬲

比武警head住，專做污糟野

俾狗糧就夠

byebye

成日咁開心好撚on9
擺到明唔影響黑警
好心推下行動post 仲好啦

gogo, 攬炒領門一腳，送佢一程

公安：我都係得幾千蚊 港狗高人工過我？

一日PC一世PC

到時佢再惡D任貪,就唔止呢個數

condom仔即管享受多陣
遲啲有排你受

比公安用国安法拉左

就算公安搶咗班散仔套衫著都鬼人知咩
分分鐘被自殺埋
只有dead people..

Live free or die hard

同工唔同酬

廣州都係北方調過去
貪佢哋唔識廣州話

又幻想

今日打壓得咁勁係唔係驚大陸覺得你哋做唔到嘢？

飛機文咩
諗下點係有限空間抗爭仲好
狗係唔會減人工架喇
擔心有幾多人變節去考狗啦
佔中果時親眼見唔少